<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE document PUBLIC "//UNKNOWN/" "http://maven.apache.org/dtd/xdoc_1_0.dtd">
<document>
	<properties>
		<title>Lutèce - Comarquage : Utilisation</title>
	</properties>
	<body>
		<section name="Utilisation">
			<p>
				Une fois installé et déployé sur une application web, la
				premère étape consiste à activer le plugin dans
				l'interface d'administration de Lutèce, rubrique Gestion
				des plugins.
			</p>
			<p>
				Les sections suivantes décrivent l'utilisation avancée
				des fonctionnalités offertes par le plugin.
			</p>
		<a name="administration" />
		</section>
		<section name="Interface d'Administration">
			<subsection name="Description">
				<p>
					La fonctionnalité d'administration du site permet à
					l'administrateur d'un site Lutèce de charger des
					fiches locales, de définir les pages d'accueil
					personnalisées (selon le type d'utilisateur). Elle
					permet aussi de fournir le fichier de mots-clés.
				</p>
				<p>
					Les actions accessibles au webmaster sont les
					suivantes :
				</p>
				<ul>
					<li>l'upload d'une nouvelle fiche locale,</li>
					<li>la suppression d'une fiche locale,</li>
					<li>l'upload des pages d'accueil,</li>
					<li>
						l'upload du fichier de mots-clés des fiches
						publiques.
					</li>
				</ul>
			<a name="accueil" />
			</subsection>
			<subsection name="Accueil Comarquage">
				<p>
					La page de gestion du plugin de co-marquage est
					constitu&#233;e de:
				</p>
				<ul>
					<li>
						un formulaire rappelant le code abonn&#233;,
					</li>
					<li>
						un lien vers la page de gestion des fiches
						locales,
					</li>
					<li>
						un lien vers la page de gestion des pages
						d&#8217;accueil,
					</li>
					<li>
						un lien vers la page de gestion du fichier de
						mots cl&#233;s des fiches publiques.
					</li>
				</ul>
				<center>
					<img src="" alt="" />
				</center>
			</subsection>
			<subsection name="Gestion des fiches locales">
				<p>
					La page d'accueil contient la liste des fiches
					locales présentes ainsi que le bouton d'accès à la
					fonctionnalité d'ajout d'une fiche locale.
					<br />
					Pour chaque fiche locale, un bouton permettant sa
					suppression est disponible.
				</p>
				<img src="" alt="[image]" />
			</subsection>

			<subsection
				name="Ajout et mise à jour d'une fiche locale">

				<p>
					Les fiches à ajouter ou à mettre à jour sont des
					fichiers au format XML qui doivent avoir été
					validés. Aucun contrôle de format ou de nom de
					fichier n'est effectué.
				</p>
				<br />
				<img src="" alt="[image]" />
				<p>
					Si le fichier à charger n'est pas présent (voir la
					liste disponible sur la page précédente), celui-ci
					est chargé dans le répertoire cible sans contrôle de
					format.
				</p>
				<br />
				<p>
					Si le fichier à charger est déjà présent dans le
					répertoire cible (voir la liste disponible sur la
					page précédente), celui-ci sera remplacé par le
					nouveau fichier.
				</p>

				<p>
					<strong>Remarque:</strong>
				</p>

				<p>
					Le nom des fiches locales et des noeuds locaux doit
					impérativement être préfixé par la lettre L (ce
					préfixe est configurable).
				</p>

			</subsection>

			<subsection name="Suppression d' une fiche locale">
				<p>
					Les fiches peuvent être supprimées par utilisation
					du bouton disponible sur chaque ligne du tableau
					contenant la liste des fiches locales.
				</p>
				<img src="" alt="[image]" />
				<p>
					Une page de confirmation est alors affichée. Après
					cette validation le fichier est supprimé.
				</p>
				<img src="" alt="[image]" />
			</subsection>

			<subsection name="Gestion des pages d'accueil">
				<p>
					Chaque type d'utilisateur référencé (Grand Public,
					Association et Professionnel) nécessite une page
					d'accueil personnalisée. La présence de ces fichiers
					est facultative et leur nom n'est pas modifiable.
					Dans le cas où un fichier attendu n'est pas présent,
					les thèmes du noeud racine (N0) seront affichés.
				</p>
				<img src="" alt="[image]" />
			</subsection>

			<subsection name="Modification d'une page d'accueil">
				<p>
					Le fichier sélectionné est uploadé et attribué au
					type d'utilisateur sélectionné (Grand public,
					Professionnel, Association, &#8220; par défaut
					&#8221; ).
				</p>
				<img src="" alt="[image]" />
			</subsection>
			<subsection
				name="Uploader le fichier de mots clés des fiches publiques">

				<p>
					Le plugin intègre la possibilité de modifier le
					fichier de mots-clés présent pour l'indexation.
				</p>
				<img src="" alt="[image]" />
				<p>
					Le fichier est à sélectionner dans un premier temps.
					L'action &#8220; Modifier &#8221; permet ensuite de
					remplacer le fichier déjà présent.
				</p>
				<p>
					Le fichier ne subit ni contrôle de format, ni
					validation au cours de l'opération d'upload.
				</p>
				<img src="" alt="[image]" />
			</subsection>
		<a name="cache" />
		</section>
		<section name="Gestion du cache">
			<p>
				La gestion du cache spécifique au plugin deco-marquage
				est intégrée à la page de gestion des caches de
				l'administrateur.
			</p>
			<img src="" alt="[image]" />
			<p>
				Le service de gestion de caches du co-marquage permet de
				vider les caches des instances de plugins &#8220;
				co-marquage &#8221; déployées. Ces caches sont nettoyés
				au même moment que les autres caches de l'application
				par l'intermédiaire du bouton &#8220; Vider &#8221; .
			</p>
		<a name="presentation" />
		</section>
		<section name="Présentation">
			<img src="" alt="[image]" />
			<p>Une page de comarquage est constituée de 2 colonnes:</p>

			<ul>
				<li>
					La colonne de gauche affiche les informations
					principales d'une fiche dans un premier encadré. Des
					informations complémentaires peuvent apparaître en
					dessous de celui-ci, dans des encadrés secondaires:
					questions/réponses, flash, encadré &#8220; Pour en
					savoir plus &#8221; ), &#8230;
				</li>
				<li>
					La colonne de droite fournit des informations
					annexes: formulaires, adresses, textes de référence,
					définitions, &#8230;
				</li>
			</ul>

			<p>
				En outre, 2 éléments permettent de faciliter la
				navigation dans l'arborescence des fiches:
			</p>

			<ul>
				<li>
					Le fil d'Ariane, qui fournit la hiérarchie
					compl&#232;te des fiches jusqu'à la fiche courante,
					et un lien vers celles-ci.
				</li>
				<li>
					Le rappel du th&#232;me principal: lien vers le
					th&#232;me de niveau 1 de la hiérarchie courante.
				</li>
			</ul>

			<p>
				Enfin, on a accès depuis cette pageà la fonction
				d'impression (en haut à droite &#8211;) et à la
				recherche. Un champ de recherche est affiché en bas de
				la page, les résultats d'une recherche étant affichés
				sur une nouvelle page.
			</p>
		<a name="print" />
		</section>
		<section name="Impression de fiches">
			<p>
				L'impression est accessible via la fonction standard
				d'impression du navigateur.
			</p>
			<img src="" alt="[image]" />
			<p>
				Un raccourci vers cette fonction est fourni en haut à
				droite de la page, sous la forme d'un bouton (bouton
				&#8220; Imprimer &#8221; ).
			</p>
		<a name="find" />
		</section>
		<section name="Recherche">
			<subsection
				name="Recherche sur le domaine du plugin Comarquage">
				<p>
					La recherche définie au niveau de l'écran de
					comarquage n'est effectuée que sur le domaine. Cette
					recherche ne renvoie en effet que des résultats
					propres au co-marquage.
				</p>
				<img src="" alt="[image]" />
				<p>
					La liste des résultats permet d'accéder aux fiches
					de co-marquage rentrant dans le cadre de la
					recherche.
				</p>
				<img src="" alt="[image]" />
			</subsection>

			<subsection name="Recherche sur l'ensemble du site">
				<p>
					La recherche sur l'ensemble du site renvoie à la
					fois les informations issues du plugin de
					co-marquage et celles issues de l'indexation
					générale du site.
				</p>
				<img src="" alt="[image]" />
			</subsection>
		</section>
	</body>
</document>