<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
    <properties>
        <title>
           Module de recherche des bureaux de vote : Guide utilisateur
        </title>
    </properties>
    <body>
    	
    	
		<section name="Ecran de saisie de l’adresse">
        	<subsection name="Description">
	    			
	    				<p>
							Cet écran propose la saisie des différents critères nécessaires à la recherche d'une adresse:
							<ul>
							    <li>Arrondissement</li>
							    <li>numéro dans la voie</li>
								<li>Complément du numéro (libellé non affiché)</li>
								<li>Type de voie</li>
								<li>Nom de la voie</li>
							</ul>
						</p>
						
						<img src="images/ecransaisieadresse.jpg"  border="1" alt="" />
						
						<p>Les champs doivent être saisis selon les contraintes ci-dessous:
							<ul>
						   		<li>
									L’arrondissement,le numéro dans la voie,le type de voie,le nom de la voie sont obligatoires.
								</li>	
	                    		<li>
	                    			Le numéro dans la voie  doit etre numérique et strictement supérieur à 0.
	                    		</li>
	                    		<li>
	                    			Le champ « Nom de la voie » doit contenir au moins deux caractères
	                    		</li>
	                    	 </ul>		
	                     </p>
	            	         
	           </subsection>	
	           
	           <subsection name="Les actions possibles">
	   			    <p>
							Le bouton « Continuer » permet de passer à l’étape suivante :
							<ul>
								<li>si aucune voie n’est trouvée, retour sur la page de recherche avec un message d’erreur ;</li>
								<li>si une seule voie est trouvée, affichage du bureau de vote  correspondant;</li>
								<li>si plusieurs voies correspondent, affichage de la liste des voies.</li>
							</ul>
						</p>
						<p>Le bouton « Réinitialiser » permet de mettre les champs à leur valeur par défaut.</p>
				
					         
	           </subsection>		
		</section>
		
		<section name="Ecran de choix de la voie">
			<subsection name="Description">
				<p>
					Dans le cas où les critères saisis ne permettent pas d’identifier une voie unique,
					la liste des choix possibles est affichée. Les critères de recherche saisis sont
					rappelés en début de page.
				</p>
				<img src="images/ecranchoixvoie.jpg"  border="1" alt="" />
				<p>
					Cette liste comporte toutes les voies dont le nom commence par la chaîne saisie.
					Elle est classée par ordre alphabétique du nom de voie.
				</p>
             </subsection>  
			<subsection name="Les actions possibles">
				<p>Chaque adresse est précédée d’une case à cocher permettant de la sélectionner.
				   Lorsque une adresse a été sélectionnée un clique sur le bouton « Valider » permet
				   d’accéder à l'affichage du bureau de vote  correspondant.
				 </p>
				<p>Le bouton « Retour » permet de revenir à la saisie des critères.
				   Les champs comportent alors les valeurs préalablement saisies.
				</p>
			</subsection>
          </section>   
         
         <section name="Ecran d’affichage des résultats">
			<subsection name="Description">
				<p>
					Cet écran affiche: 
					<ul>
						<li>le récapitulatif de l’adresse saisie;</li>
						<li> les coordonnées du bureau de vote correspondant grâce à l’adresse sélectionnée à l’écran précédant,
                    	au numéro de la voie saisi à l’écran de recherche et éventuellement au complément de numéro.</li>
                 	</ul>
                 </p>
                 <img src="images/ecranresultat.jpg"  border="1" alt="" />
             </subsection>
		    
			<subsection name="Les actions possibles">
				<p>Le bouton « Retour » permet de revenir à l’étape de choix du nom de voie.
					Si on n’est pas passé par cette étape,on revient à l'étape de recherche de voie,
					les champs sont alors pré-remplis avec les anciens critères.
				</p>
				<p>Le bouton « Nouvelle recherche » renvoie sur le formulaire de saisie des critères.
				   Le formulaire est réinitialisé.
				</p>
		    </subsection>
         </section>
	</body>
</document>  
  