<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE document PUBLIC "//UNKNOWN/" "http://maven.apache.org/dtd/xdoc_1_0.dtd">
<document>
	<properties>
		<title>Module Formengine - E-Vac : Introduction</title>
	</properties>
	<body>
		<section name="Descriptif du plugin">
			<p>
			Attention : Le plugin E-Vac est interfacé avec un service d'adresse. 
			Si vous n'avez pas accès à ce service, il est possible d'utiliser des fichiers de test
			stockés en local. Pour plus d'information vous référer à la 
			<a href="configuration.html#evac_context.xml">section suivante</a>
			</p>
			
			<subsection name="Introduction">
				<p>
					Le plugin E-Vac est un module du plugin
					<a
						href="http://dev.lutece.paris.fr/plugins/plugin-formengine/fr/index.html">
						Formengine
					</a>
					(plugin permettant de générer des formulaires), il
					lui apporte la fonctionnalités de pré-inscription au programme "vacances arc-en-ciel".

				</p>
				<p>
					Le formulaire est décrit sous la forme d'un fichier
					xml, qui sera utilisé pour générer les écrans
					correspondants.
					<br />
					L'accès au formulaire généré se fait à travers la
					XPage du plugin Formengine.
				</p>
			</subsection>
			<subsection name="Fonctionnalités">
				<p>
					La saisie du formulaire s'effectue en plusieurs
					étapes, correspondant chacunes à un écran. Le processus de saisie et le suivant :
				</p>
				<ul>
					<li>
						Acceptation des conditions générales et du règlement.
					</li>
					<li>
						Saisie des Coordonnée de la famille de référence.
					</li>
					<li>
						Saisie de l'adresse de la famille de référence.
					</li>
					<li>
						Récapitulatif des informations saisies.(Optionnel)
					</li>
					<li>
						Saisie des coordonnées d'une deuxième famille qui permet éventuellement aux deux familles, dont les enfants souhaiteraient partir ensemble, de faire une demande en commun. (Optionnel)</li>
					<li>
						Saisie de l'adresse de la deuxième famille.(Optionnel)
					</li>
					<li>
						Récapitulatif des informations saisies.
					</li>
					<li>
						Validation des informations saisies.
					</li>
					<li>
						Confirmation de la demande.
					</li>
				</ul>
				<br />
				<p>
					La validation du formulaire entraine la
					création d'un flux xml contenant les informations
					saisies et pouvant être traité par le service
					concerné par la demande.
				</p>
				<br />
				<p>
					Lors de la saisie des coordonnée de la famille de référence,
					l'utilisateur a l'obligation de fournir un courriel.
					le module E-Vac gére l'envoi d'un récapitulatif de l'inscription à ce courriel.
				</p>
				<br />
				<p>
					Une copie de ce mail est envoyé à une boite au lettre générique de la ville de Paris.
				</p>
			</subsection>
			<subsection name="Captcha">
				<p>
					Le module-formengine-evac permet d’intégrer un captcha, sur le formulaire d’introduction « Acceptation des conditions générales et du règlement. », afin de lutter contre des soumissions automatisées et intensives réalisées par des robots
			Malveillants.
			Pour plus d'information vous référer à l'utilisation du 
			<a href="http://dev.lutece.paris.fr/plugins/plugin-jcaptcha/fr/index.html">plugin-jcaptcha</a>
				</p>
			</subsection>
		</section>
	</body>
</document>
